\subsubsection*{Приложение к задаче 2}

Полный код разметки для лендинга тематической экскурсии по историческому центру города Иркутска.

\textit{index.html}

\inputminted[fontsize=\footnotesize, linenos]{html}{final/command_tour/ar/task_02/index.html}

\textit{Блок “Главная страница”}

\inputminted[fontsize=\footnotesize, linenos]{html}{final/command_tour/ar/task_02/main.html}

\textit{Блок “О проекте”}

\inputminted[fontsize=\footnotesize, linenos]{html}{final/command_tour/ar/task_02/about.html}

\textit{Блок “Описание инфраструктуры”}

\inputminted[fontsize=\footnotesize, linenos]{html}{final/command_tour/ar/task_02/infrastructure.html}

\textit{Блок “Описание экскурсии”}

\inputminted[fontsize=\footnotesize, linenos]{html}{final/command_tour/ar/task_02/quests.html}

\textit{Блок “Регистрация”}

\inputminted[fontsize=\footnotesize, linenos]{html}{final/command_tour/ar/task_02/registration.html}

\textit{Блок “QR-код мобильного приложения – AR-браузер”}

\inputminted[fontsize=\footnotesize, linenos]{html}{final/command_tour/ar/task_02/application.html}

\textit{Блок “О разработчиках”}

\inputminted[fontsize=\footnotesize, linenos]{html}{final/command_tour/ar/task_02/developers.html}

\textit{Блок “Контакты”}

\inputminted[fontsize=\footnotesize, linenos]{html}{final/command_tour/ar/task_02/contact.html}

\textit{ar.css}

\inputminted[fontsize=\footnotesize, linenos]{css}{final/command_tour/ar/task_02/ar.css}

\textit{ar.js}

\inputminted[fontsize=\footnotesize, linenos]{javascript}{final/command_tour/ar/task_02/ar.js}

\textit{reg.js}

\inputminted[fontsize=\footnotesize, linenos]{javascript}{final/command_tour/ar/task_02/reg.js}

\textit{wow.js}

\inputminted[fontsize=\footnotesize, linenos]{javascript}{final/command_tour/ar/task_02/wow.js}

\textit{form.php}

\inputminted[fontsize=\footnotesize, linenos]{php}{final/command_tour/ar/task_02/form.php}

\textit{PDO\_connect.php}

\inputminted[fontsize=\footnotesize, linenos]{php}{final/command_tour/ar/task_02/PDO_connect.php}